成5點都訓唔著，唔通真係要眼光光等天光

肝要爆

唔撚訓

眼腫住都上連燈

唔鳩訓lu

9點仲要返工

邊個訓邊個係垃圾

同路人

你仲有3個鐘

可以唔訓

11碼

琴日訓太多今日訓唔到

已經兩個星期5點訓唔著啦

我7點先訓到

我都係 所以射波

成座樓得我一個

諗起個臭閪ex就天光都唔撚洗訓

唉

sem break 已經慣咗日夜顛倒

same

我份工好大壓力
搞到我夜晚成日失眠
天光先訓到
睡眠質素好差
一放假就冇事

Quit 閪工唔做都罷 underpaid
利申 做緊廢青 打J 打到依家都未肯訓
成褲濕淋淋

我都struggle緊
諗緊等唔等埋bonus
但其實唔肯定有冇
有既話即係13個月糧

你話捱唔捱到過埋年先好？

咩工有成一個月bonus
不過睇你等唔等錢洗啦
年尾好難搵工
依家Quit 左 你預超碼農曆年後先搵到工
不過九十後廢青就hea左先講啦
唔夠錢未去酒店炒一日散 夠洗幾日囉

閪工
做左幾年先$12k咋
唔使葡萄
夕陽工業+充滿住老屎忽既公司